港獨進場就係整場運動結束之時

隨便負評
但呢個就係事實

港獨呢步旗鋪咗幾年,終於有用
共產黨好波

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

五大訴求 真普選

集中五大訴求先

政治既凶險由呢一刻開始先真正來臨
我真係唔知前線班後生仔,特別00後嗰班有無能力去應對到
甚麼送中、林鄭、黑警等等其實只係前菜

一講港獨大把人縮，我已經預視到被騎劫就失敗

五毛全面進場

民主派內部嘅分歧又再一次出現
五大訴求只不過係大家有共同目標，但係一講到獨立呢個位，大家又出現咗分歧
然後共產黨就可以坐享漁人之利

係，接近尾聲

擺到明，
支那人搞事~

港獨暫時不可騎劫運動,但要開始慢慢教育

LIHKG @ Android

由而家開始教育

仲有提醒下大家
留意下梁689做緊乜
唔好再講咩佢facebook打飛機
佢做緊既野每一步都係計過度過
條撚樣好撚古惑

我好簡單架姐
兩制前題下唔介意一國

只能夠講
5/8全民大罷工之前兩日落呢步棋既人
好撚絕

我支持反送中，支持爭取五大訴求
唔支持講港獨

不過D人又會話你唔夠進步

Agger
未有能力獨立
啲人成日FF太多⋯係唔係真係可以同人哋鬥軍火先

未啱timing

集中五大訴求先啦，
咁快想一步登天~

支爆應該近了
Donald trump 撚多兩撚佢地就收皮